風膠真面目

屌你老味成幾個月無開過post 一入風膠post睇大戰 見到張圖真係笑到我仆街
3點巴打

大家都好有笑容 我比十分